[1月新番] Re:Zero 從零開始的異世界生活 新編集版

普通的高中生 菜月昴從便利商店回家的路上，突然被召喚到異世界，遭遇強盜面臨性命危機，這時遇到了一位銀髮少女拯救了他，以報恩為名義，昴自告奮勇要幫助少女找東西。好不容易才掌握到線索，昴和少女卻被不明人士攻擊而死亡，但回過神來，昴卻發現自己置身在第一次被召喚到異世界時的所在位置，這是昴得到的能力──「死亡 回歸」，死後時間會倒轉回到一開始。昴必須要跨越無數絕望，從死亡的命運中拯救少女！

本次新編版將第一季動畫追加新場景，彙整成一小時特別篇，將於 2020 年 1 月 1 日播出。

將第一季2集變做1集一個鐘咁播，應該會另加少少新野+細節
為4月第2季鋪路

點解要重製。。

應該係主要播番第1季炒番高個人氣
應該劇情冇咩改動，可能加少少scene咁

等左咁耐。。想睇新劇情多d

2期四月咪接住播

最終話似加番第9本冇做埋個d
之後好多人會屌鬼

有未

救世主

有冇人知有咩新場面?

今季完左再睇下有無好心人整合新畫面

1月冇幾多套新番好睇
用黎攝下時間都好既

EMT

關於蕾姆伋part？

係啦

由頭做多次?

做到4月就接第2季
暫時睇落新第一集同舊第一集差唔多
之後開始既集數會開始有變化 特別係再回王都篇
舊第一季刪撚左好撚多野 睇到屌鬼

每集一個鐘
隨時未到４月就播哂

第一集完全唔知同舊有咩分別

第一集本身已經一個鐘，無分別都正常

有咩分別

加番剪頭髮 阿爾 談判 我就心滿意足了

垃圾中的垃圾

會然電姆點睇

訓左冇睇

好仆街

話說邊個係雷姆？

我就係雷姆

各位web版睇到邊

冇睇web版 聽講第5章開始改好多野
而家都係睇人地d文庫翻譯 到17卷

我睇果個文庫得十五定十六

伊莉有得搵

Viutv而家夜晚播果套係舊版？

ys

我淨係睇ptt d web版劇透summary po, 完咗就睇巴哈最新嗰個

我覺得今次白狐社重播多次嘅主要原因係補返第九卷個結尾。
另外今次新編集版好似時間限制冇之前播咁大，希望補返另一個日本人、候選人政綱呢啲之前cut咗嘅部分啦

GOOGLE演算法令我睇到呢條片
第一集都叫有改D野
例如時間長短 感情表現上

會唔會係 BD 已經改左
雖然冇講唔會睇得出

第二季op同第一季一樣都係鈴木
ed就nonoc

睇完2集新編集， 忍唔住又接住落去睇多舊版一次

如果無新畫面，其實我都想睇舊版算，唔駛等

而家先發現viu tv 等陣都播

你哋覺唔覺得第一季完得幾靚

算係啦 但當年其實幾想佢做

咁樣完係最好
試下做埋第9本冇個PART
你估會點

nonoc好正
不過冇左myth & roid

下集播ova1
官方比人休息用

第2次番王城，男主發DIN 個到其實小說點寫，岩岩睇晒覺得又好似突然寫到佢變勁自大咁 有DD怪

第二章同第三章之間隔左一個月時間 呢一個月男主係豪宅到過得太爽 中間發生左好多事 改變左佢一路以黎既心態

呢一個月既經歷 寫左係小說短篇集外傳呢d地方到 作者好鐘意將d無關緊要但又影響到劇情既野寫係本篇以外既地方 所以王選變左咁

有無巴打講下點解雷姆叫拉姆噢尼醬之後拉姆就暈低左

what 唔明你講咩
你係話跌左係地？

係
好似中左招咁無啦啦跌落地
係咪有咩原因，定其實無乜特別

冇特別

小說原文都係咁:

“——姐姐！！”
“——唔！！”
聽見雷姆驚慌的喊叫聲，拉姆表情劇變。
拉姆停住腳步。她抿著嘴唇，睜大雙眼。雷姆當即扭動身子，從姐姐懷中逃出來，落在地面上。她轉動身體，看著身後的——奔跑中的昂的背影。

重以為好似周星星叫三叔咁

我記得當年最後果輪有d奇怪就係486做多左
明明殺哂d分身再叫劍聖一野秒松崗就得(上一輪試過
但最後果輪明明d人已經殺哂d分身唔知點解做場大龍鳳引佢走追完一輪再搞店佢, 仲好似特突二合一打左一輪, 太耐唔係幾記得

手指個特點係周圍走 怠惰只會係洞穴周圍走 手指唔先殺哂 就會比佢地先發制人
怠惰留番最後殺係因為佢最冇威脅

佢上一輪唔知怠惰識轉移靈魂 所以先比分身有機可乘 所以下一輪先ko哂d分身

個時印象中d手指已經係殺哂
就算唔係都可以靜靜雞殺哂d手指再一野秒怠惰
總知果時睇到就係覺得486做多左好多野, 又二打一又拖佢出森林咁明明劍聖一野秒到

動畫入面由里鳥斯話 聚集6屬性的劍刃可以將佢靈魂斬殺，同呢樣有冇關係?

O....
又想問下點解男豬第一次撞到白鯨但又無死到咁奇怪?

白鯨不屑食

唔係因為魔女餘香先追佢9條街渣咩，追到之後唔食
咁撚串GE

DLLM !

CLS 第12,13集基本上係大改

我覺得呢個新編集版係的確有必要 好多細節位改得好好

我等完先一次追
知道有大改就好

係劇情大改定畫面大改

加果少少detail叫大改...同我期望有落差喎

單係打鬥果part仲係一個姿勢咁擋就已經唔得啦⋯⋯

起手先攻被打趴，咁應該起身再出擊，咁先係有火嘅新手嘛

點知係一個姿勢落硬食，明顯熱血度不足

OK 我誤會左 畫面上係的確有大改 但動作上都係差唔多

Re zero D音樂真係好正
Btw，雷姆只應天上有

呢個唔關從零事 但見到作者連自己野都未寫好走去開新坑

佢老母幾撚時比我醒

動畫製作受武漢肺炎影響《Re：從零開始的異世界生活 第二季》宣布延期至 7 月播出

成個新編集版算唔算screw up 哂
明明拉高人氣駁落第2期
7月仲要有olympics 要同電視台share time
唉屌你老母whitefox

放心,仲會聽到你把聲

第2季推到7月...

我覺得肺炎延期就梗架啦
但始終佢地延期都好過整總集編
呢套一整總集編就乜都唔使睇了

屌whitefox做乜鳩
有得揀你估佢地唔想駁住個新總集播第二季咩

雷姆又Log out 了

最後一集 留名睇最後加番果幕
1/4 愚人節快樂

if線又冇
第6章又唔寫

仲有掃把佬生日

未睇
不過睇twitter係有果幕

一張圖作總結

5年了....

萬眾期待嘅一幕出現啦

等咗呢一幕四年喇
點知仲要等多三個月…

再等多4年啦

不得了哩幕

點解唔記得咗

睇完最後唔明，想追小說，邊到睇起。

建議從頭

唔想就第10卷
但第九卷應該有個間章 唔記得放左係邊本到